土庫曼簽證問題

依家除左 transit visa 先容易申請 其他都好難？
有冇人去過
想去睇地獄之門